天下起雨了

人是不快樂

唉屌你

1：咁唯有快上快落！
2: 凡事唔係絕對既！

還以為你對我又想念了